睇落Build會輸俾Wizard

講緊溝女